港珠澳大橋今起所有車輛免收費

冠肺炎疫情持續在本港爆發，香港特區政府於2月8日起進一步關閉部分口岸，陸路口岸僅開放港珠澳大橋及深圳灣口岸，並要求從內地抵港人士須進行強制檢疫。據大公文匯全媒體新聞中心報道，港珠澳大橋管理局宣布，今日(17日)零時起，所有車輛免收通行費，直至疫情防控工作結束。

香港運輸署昨日(2月16日)亦發出通告指，根據大橋管理局通知，為執行內地於防控期間的全國性政策，由今日起所有使用港珠澳大橋的車輛，將按有關政策，毋須繳付通行費，直至另行通知為止。

http://www.hkcna.hk/content/2020/0217/809199.shtml

多鳩餘
開得車差你少少錢咩
唔封咪繼續死

你係咪搞錯咗少少嘢

佢係為執行內地於防控期間的全國性政策
免費，直頭叫多啲人落嚟

紅隧免費未??

應該係就返啲貨車，細車要走佬唔會在乎你嗰少少錢。

我覺得係取消關口了，廣東省香港市出現了

支那人免費平機會上唔上連登？

支持呀

唔封關仲要免路費